有無人繼續關心中槍義士

我知大家都關心緊急法
咁大件事個focus 放哂去好正常
但人命呢件事都好重要
希望大家唔好忘記
唔好比政權spin 死大家去一個topic 度

我祝義士吉人天相

21:23
無人

21:24
無人

大隊似和理非
做門面功夫又留力

推

尋日仲有個學生記者差少少被爆頭

好在福大命大

Push